有冇人覺得追女仔嘅過程好正，好刺激

每次send message都要度橋

每次等message嗰種緊張

每次收到message嗰種開心

然後又到覆message又要度點覆

約到出街就簡直happy happy啦

咁當然有時就唔係咁順利啦

每次佢唔覆/hea覆嗰種失落

每次佢拒絕你約佢出去嘅失望

每次見到佢同其他男仔傾偈嘅妒忌

當發現佢只係當你朋友嗰種絕望

總之追女仔嘅過程真係好刺激啦

氹女好撚煩

所以未一齊但係又知對方中意自己嗰陣最開心
一齊咗反而多嘢煩

係太耐冇女溝shock q咗

反而聽過有d人
本身佢鐘意人地
當佢知道人地同樣鍾意自己時候

會突然唔鍾意佢

我都試過類似情況
嗰下突然間唔想咁快拍拖

追女仔過程中發現佢唔係處呢？

條友Block9你仲刺激

我已經睇開咗

又bin

ching好波

後面果啲真係M左啲,樓主睇下醫生好

就係有高低起伏先正
同埋我本身就外M內S

性單戀

咩意思？

因為創傷而抗拒有另一半

pish

唔覺 麻撚煩嘅就算

Flirt flirt 下佢以為我想一齊個下好驚

追到果時就刺激..
追唔到就.....

拍拖好多嘢煩
曖昧反而少嘢煩好多

唔想一齊點解flirt？

無聊

玩尻人係咪好有趣？

狩獵

屌你

未試過
利申比女溝開

真

唔覺，留返淡氣暖肚。

我覺得點樣係最短時間之內氹到條女畀你扑，仲要條女係處女嘅話，咁就真係好撚刺激

我都想有人追

pm me
我追你

欣賞樓主咁俾心機用腦魔icon 切合每一個場景

呢個post就嚟三歲了
然而我仲係單身

同炒股差唔多
不過溝女就淨loss

享受溝女果種幻得幻嘅感覺

點樣開頭先係最困難
就算攞到電話，點樣開第一句開場白
點樣將兩條完全冇交集嘅人生連埋一齊 真係好神奇

利申經歷緊

如果好順利好快就俾你追到，係咪真係唔會珍惜

逃避依戀

有可能，不過唔係一定

好耐無鐘意人

已經冇哂依d感覺

same